有冇人做緊廢青

想搵工又好懶唔係好想返

你咁懶唔廢好難喎

係呀真係好廢 日日係屋企9hea

同我一樣 都係咁

因為唔想出街駛錢，要捱多幾個月先入班

警犬？

半廢

準備裸辭，就快有情緒病

準備裸辭

唔返工

入咩班？ 海關？

救護 海關無消息應該收皮 消防都等緊
12月topup仔畢業廢到依家，日日做下運動打下機就一日

有返工都算廢青咩 btw工作壓力？

識玩

返pt?

做左就黎四個月廢青，銀行就黎見底

做咗1個月廢青 就快頂唔住

其實做一個禮拜已經頂唔緊

日日打機，悶到嘔

我都係等緊入班 咩班就費事講啦，比人屌
宜家撈住地盤先

我